有冇一套劇好睇過Modern Family

仲好記得第一次睇果陣有幾震撼
人物嘅描繪
鏡頭嘅轉換
真係好正

2 broke girls
想當年考緊試都要係咁追呢兩套嚟睇

都過咗6年左右啦
睇得出Clarie同Jay真係老咗好多
同埋好掛住Luke細細個
佢對住個電視講 haha冇人聽到我講野
真係好白痴

community
純粹個人口味

啲笑位太多同太淫啦
就係睇完就學識哂boobs pussy dick butt

頭4季
最鍾意睇phil同luke 兩個on99咁

睇到第三個season都唔明點解咁多人覺得好睇

The office

Friends

套戲唔知仲有無機會出

後面好似愈來愈無聊咁

South Park

睇到Cam同Mitchell結婚我真係喊咗出嚟

追到第七季 最鐘意philp同gloria
頭兩季最好笑 之後有時有啲集數好悶 不過都唔錯嘅
見到啲細路大個哂 luke冇咁得意 alex肥咗勁多
lily一開始換咗人有啲唔慣 慢慢鐘意咗佢 好好笑好寸嘴

屌話最鐘意但打錯名 自膠

最記得有集係成集睇佢地用唔知factime定電腦視訊，個集好正

steve carell仲係度既幾季(可能唔計S1)都好好睇

近依幾季已經唔好笑，出埋下季完

睇咗一季就唔係幾頂得順 on9phill 同埋死肥cam phill啲on9我睇到好尷尬 好辛苦 肥cam個character真係好撚難頂

How i met your mother 完全屌打啦 我覺得啲演員嘅戲真誠好多 睇落去都舒服啲

The big bang theory都十分好睇 cbs長壽劇 呢兩套都係我嘅fav sitcom

如果係drama系列 top1 一定係Breaking bad啦 無得輸 all time favourite 個劇本寫得太好

Brba
你個名

S6E16 connection lost
嗰季久違好睇既一集 印象中幾感人

睇到Alex咁撚正都仲要講到佢淨係溝到書蟲毒撚就覺得好唔合理

我都好記得呢集！